趙博：和理非不能成功？香港人的誤解與歷史上的成功經驗

大家諗下之後嘅運動方向

推到有人幫手做文宣

[事先通知] 8．18民陣完場全民入機場

推